點解泛民既行動永遠好似慢三拍咁？

Chin Ya

望住d黃絲有時候我都覺得無奈同可笑。

舊年話香港抗爭路線要巴結美國，佢地就話唔需要，話要行國際線路，阿何韻詩仲屌柒特朗普，自己走去中國揸樁既聯合國演講巧威威，好啦玩到今日推國安法，先來支持美國乜乜乜。
有時候點解黃絲既行動永遠好似慢三拍咁？要推分離主義時候佢同你講推動民主中國；要勇武抗爭時候佢同你講和理非；要種族分類時候佢話你法西斯唔大愛......
永遠同真正既時機錯摸，浪費晒d犧牲者......唉！

剩係知仲有心情籌撚緊錢

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

販民要呃飯食
垃會議員十幾萬一個月

泛民無執政意志，只有執錢意志
佢地係一班好想做議會公務員的一群
上家做左，有先例，安全啦，先會跟
佢地唔係諗點先成功，係諗點先安全，所以咪要睇人地做左先學囉，同政府班官/公務員作風一樣

可能因為北京離香港有d遠
好似係

因為佢地要撞過板先知唔得

嘆慣慢板

斷章取義?

堅定可信民鼠黨，敢言拼搏為街坊

泛民怕跟車太貼，要「睇民意」
要贏就要做到好似烏克蘭咁，取回主動，見狗就打

販民絕對係抵屌，

不過上面已經有啲知名五毛衝咗入嚟

所以上次內會
佢地會話怕俾人拉，所以企定定係到
又要講多次
咁樣70+都係無用